其實L最後的23天唔需要攬炒囉

根據規則佢係筆記寫錯自己個名四次咁筆記就唔會對佢有效咁駛乜寫自己睡夢中安詳離去

罰你番睇死亡筆記第2集，佢要生效左先水到夜神月誘使雷姆死去寫L名而無事收夜神月皮